香港已收皮, 台灣就收緊皮, 咁支國下一個見標會係邊?

台灣就一定收緊,
支國野心冇咁少,
下一個會係邊呢?
太平洋島國
日、韓應該要過多半個世紀先有可能

北韓 越南 俄羅斯 南韓

白俄同俄國合併埋就會好緊張

蒙古自古以來都是中國的必然領土

成吉思汗後裔復辟 飛奔大漠中，不畏懼冷風似刀